覺唔覺堆ocamp post好撚煩

大佬頭幾個post就話好笑啫
開多幾次就戇鳩咖啦
得閒上吓連登 點撚知成版熱門都係假膠
人妖扮女人想比組爸食又有
FF入camp食撚咗組母又有